### Ekernon

#### Informações Gerais
- Tipo: #npc 
---
 - Filiação:
 - Esposa:
 - Filhos:
---
 - Classe: 
 - Raça:
 - Nível Aparente: 
---
##### Tags
 - #npc

##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
- Morador de [[Baldurs Gate]]
- Sequestrou [[Ulder Ravengard]] para conseguir controlar a [[Nissia Ravengard]] e os [[Heróis de Ampheil]]

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
##### No Periodo de Dois Nascimentos, Uma Vida => One Shot
- Pega a [[Lerissa]] pra criar
